突然覺得達哥真係支持修例

eaglelai 反送中都唔敢like,

日日都要講條過街老鼠做乜

屎來姆>迖哥

咪撚開台呀
試下開吹雞屌柒你